Ark 系列，大家賣定加

正評 加倉
負評 平倉

高位跌左20%
止蝕？定係溝淡

加

一齊買撚晒佢 臭鷄都變女神

就算加都唔係而家加啦

等

唔多貨，SH住先啦，暫時唔加

部分人都係一年內買
如果你當ETF短炒，見蝕少少就放的話
你一開始就已經買錯

跌唔加
唔通升先加咩

沽

誰人受痛苦在熊市裸住游
契媽的愛盡散於跌市出走

我已決定今晚再沒保留～
然後all in重注化烏有

先賣後加，賣咗啲先減低傷害跌到咁上下再加，睇個閪樣今次至少同九月有得比甚至更勁

如果大家都放
臭雞又焗住要放股
骨牌效應？

佢d etf 抗跌力仲差過指數，完全做唔到 diversify effect

Ching你走先，我幫你頂住
呢度唔俾ETF走位，升趺都一定要SH直到永遠

今次佢係震央

唔會好似9月個次復元咁快

特價時段

pennis sell

請給我不入貨的理由

骨牌效應
大家減倉 契媽又要減
個股跌，又keep住跌

有咩高見🤔

賣既正仆街
為人為己
一定要SH

走曬, 100蚊再買返

信者得救

正路，或可減榜，特別如果有用孖展的話

大家都係蝕，不過可以蝕少啲

PRNT蝕到仆街

唉。面目全非

ARKK係主動選股，風險本來就會高d，性質比較似一般正股，唔應該同指數etf比較。

2晚都睇住契媽個倉俾人血洗, 我趁仲有少少profit都係走先
就算納指升返, 細價股都未必返到身....

佢話今年年回報20% up wo
你唔信？

華爾街班鱷魚咁咬佢 今年未執7算好

今晚有信心升返7%
不過無錢加

睇 Tsla 頭，如果插就要小心，老女人好重倉。

被動型咪又係咁

SH!💎🤚

睇你信唔信佢堆股個值

跌多30%就會反彈架啦

Cash out
100再入

我等70

ARK契媽封神言之過早

有買ARK系列嘅入一入黎

考驗信仰嘅時刻

未跌完

咁你慢慢等

儲定子彈 慢慢加

做特價

分注慢慢加
高位回落 20％
依家可以試第一注

那裏來的信心

個户口孖左 一出完應該入唔返

真

賣

PRNT Catherine Wood quarterly先睇一次 (passive ETF)
呢期可以話係自生自滅

冇左11%了

放咗半倉之後再入過

點會賣

我屌 日日跌

same

佢都唔係一般index tracking ETF

係咪想講跌7% 打錯字呀

唔想放唔想加
但想問個市仲有冇咩可以買下幫補下

反手put tsla

月尾出糧

我都諗住現價 分注買入

驚西

打錯唔係升7% 係升14%

高位底賣?

溝溝溝

本來賺緊三成
而家得返7%

再跌多10%入第一注

Diamond hand 💎 🤚

加 回調好快完

臭雞話今年20% up
我實信佢

V 番喇

放左半倉喇屌

冇錢加
如果唔係我都想加

反正買乜都輸 不如俾臭雞幫買

加貨機會

買住1000股先

仲唔追貨

我好似搭沉船 接近最高位入左
唔知下年再望會唔會回到家鄉

睇每日低位都入少少

本身都預蝕要一兩年人工當新手必經
但買etf都咁樣日日跳水真係sadsad地

115加 arkk

仲跟佢入埋XONE

I know that feel
蝕一兩年
我蝕一兩個月已經想死

計番賺個啲依家都係幾個月人工姐
但我新手唔想止蝕
tsla同arkk arkf由佢長擺係倉算

我本好細 可能係你一個月人工

個倉同你一樣，多你tsm

100% all in 身家

跌三成入貨 唔L驚

被動型少啲small cap
small cap 越多，liquidity squeeze 越嚴重

大把人半倉14x諗住實穩陣
點知ETF都跌到咁

屌上面又係呢啲戇鳩
你幾時見過Etf會好似ark咁升到板板聲？
跌就喺度叫春 話乜撚嘢ETF跌成咁好意外
你咪又係貪佢高回報高風險
叫乜春姐你

加左

堆renewable energy ETF
睇返08年
PBW ICLN

都有機啊

知唔知咩係Beta
Diversity係用黎minimise idiosyncratic risk, 唔係market risk

唉，諗住arkx 幫手

減倉先黎彈

屌，我都係即刻無晒胃口

都唔知幾時

我仲要最低位有冇咁岩

一9樣呀屌想撼頭埋牆

坐定定咪好囉，係要手痕

小心都係好既,
好似尋晚咁, 2點就滅世棍...

有無傻仔放咗

我

無

Diu

不加，唔賣

睇下今晚點

信心來自事實

ching 幾多貨係手

臭g都蝕到仆街

話左止蝕係戇鳩懦夫行為
懦夫下場

跟住onday再跌過

GME事件重演

早輪仲個個唱好PRNT

而家衝返入去都未遲
只要你肯悔改契媽都會原諒你

現在做空，一年之後會賺好多

驚西咩
止蝕撚又做左傻西

有加個啲

尋日126@100
今日已經600鎂

點解你覺得減倉一定係止蝕

我係止賺 成本價10X

少量慢慢溝

而家入點睇？ 風險會唔會好大

宜家入真係賭大細

因為未夠低，連登仔未叫痛，叫痛頂唔順啦先係開始諗入貨

咁之前130樓上入咗嗰啲呢

下 其實non-index ETF不嬲無抗跌力 仲要佢主打growth stock

頭先襯反彈沽晒

唔好提人傷心事

Hey 我自己都係
不過本身預長揸 睇開咗

驚咪買aapl囉

10%都唔走就溝啦 一反彈升過你個買入位你就會返嚟多謝我

無事啦繼續炒
理閪佢債息關我契媽撚事

Diu kui , prnt 日日陰跌，一陣再落去，我又溝咗貨，就再輸多d

你老母
笑撚死我

買之前唔識睇fact sheet?
縮返入你老母個閪到啦

契媽係好有信心，但有冇諗過當一眾契仔淆底，要贖回基金嘅時候，契媽都要被迫沽貨嚟折現，會造成一道強大嘅沽壓？

放晒，把握逃生機會

止蝕

買etf早啲瞓算啦

契媽60幾歲仲為我哋班仔仔層樓擔心。

家下我哋隻方舟俾海盜空軍襲擊, 我哋梗係同心合力打低壞人啦!!!!!!

報貨報數喇

慢慢加

136DH摸頂入左 我唔信自己會咁黑仔 想追返所以入

我152長揸 慢慢溝

做緊80% off 唔加

如果真係80%off孖爆佢

SH

過多十年返嚟睇下

通過財案美國
下一暴力拉升？放晒先升？

Priced in

Hold左幾個月現金
終於等到回調加倉

有乜理由賣?

點算，賣晒先爆升

孖佢老味加爆佢

未見頂，幫買plx

嚇走哂d傻9真係好
唔好搞到佢asset資金大出大入

待價而沽

溝for sure

慢慢加
10股10股咁加

ZM財報靚仔
ARK聽日又升

契媽話仲有1.9兆熱錢黎緊
SH

空軍收皮喇
等我守護契媽etf

arkg , 100蚊入都要捱價

信念唔夠，走左
點報署好

搵人改張契媽圖

好尷尬